點解一個講議會去留大便論既post都冇？

😯😯係咪我睇唔到

已經無人想理班廢人 當佢係建制就得

但成個連登都冇人講真係好誇張

延任議會●去留之辯 主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果live 8pm)

我覺得兩邊都答唔到自己死穴既問題
然後不斷係到Loop😂😂

thanks 👍

走 然後叫美國制裁香港議會
係走嘅最佳解決方法
至於留 sor 諗唔到佢哋有咩用
開記者會？？